我好撚驚 好想喊 求下你地黎救

人呢 死撚哂去邊呀 我地等左你地成晚 我已經低溫同好攰 我唔知等到你地黎會唔會已經死左

頂住呀

對唔住我喺海外……

好想喊 好無助

頂住呀⋯泥緊

對唔住手足打咗10幾個鐘都係攻唔到入去我係弱者好攰走咗 我好想好想救到你哋 但真係攰到郁唔到 我個人好少喊但係而家我一路打字一路喊 真係好對唔住好對唔住

黎明來到 要光復 這香港

我黎緊

搭緊車出嚟頂多陣就到

我哋喺出面打咗成晚都攻唔入
好對唔住。。。
不過今朝應該會多返啲人
一齊救返你哋

頂住呀！！！！

call ambulance

好多人諗緊點救你哋，頂住

完全覺得冇哂救兵

出面重防,入唔到,武力不對等
好多人出面俾人拉左

唔係冇出黎，係攻撚左成晚攻唔入

頂住呀

頂住！！！

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事，因為我也是身在香港的一份子。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存太多，到情緒爆發時可能已超出你的控制。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關
難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》